第一日返工就俾人炒左

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬五千蚊, 返十二個鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我計師傅, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛叫我做師傅啦, 叫我計哥就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

要你打咁大篇廢話真條辛苦哂

55

一包粉車尻佢個壽頭啦 曉～

好耐無睇過了

我一陣就弄屌佢！

你就係李獻計?

計哥

Btw你係咪計仔fans

我係星哥, 屌你老母爭我D錢幾時還

俾左貼士當係架啦